一通好撚得人驚

Option 晤見哂

期仲好笑
頭先仲以為自己賺左十萬
睇真d根本唔係買呢張

佢黎緊停撚哂第三方入錢

我都係 每次㩒refresh個持倉都唔同

睇唔到持倉好難trade

早個星期先開完戶口。。

證監order嘛

整返好未

到底呢間西野幾時先會整返個apps
個Server又垃圾
咁搞法無人會用一通

PPS 得唔得？

我都想要app 好耐😂😂

佣金平
將就下啦

我想要api多d
佢好似話會整

仲未有咩?

我記得未有架啵

平野係咁嫁la

垃圾行都有人用

你幾耐之前問?

咁都一段時間之前既

炒正股, 炒期渣over 半日, 用iaccess ok
密密炒, option 做strategy 就唔好喇
sptrader 反應快d, iaccess 做唔到

yes

其實我一直都想問
佢個等級設定有咩用
利申:33lv，有無人帶我升lv

送封大利是畀你，呀唔係，應該係部大利是機

型D